**CLINC150.json** датасет CLINC150, по нашему мнению максимально приближен к нашей задаче по размеру и количеству классов. 

**deeppavlov.ipynb** обучали на Google Colab для скорости. Соответственно данной моделью предсказываем отдел и исполнителя. Также прогнозируем время на работу по данной проблеме. 

**deeppavlov.ipynb** из датасета при помощи Sentence Transformer формируем ембендинги, из в дальнейшем кластеризуем с помошью UMAP и сохраняем модель класстеризации. Те кластера которые появились при новом датасте считаем новыми.  

 **bot.ipynb** телеграмм бот визуализующий работу системы.
